今年唔撚送情人節禮物俾另一半！

因為今年冇另一半

未入都估到講咩

好叻呀？你咪又係冇女毒撚

單身幾好呀

繼續呃自己

唔係呃 利申A5

好勁

表妹

係咁去識人 打機又好 做義工又好 唔好介意識男定女 可能個男嘅有更多女仔fd 介紹比你呢 易D搵到個識欣賞你嘅人
日日見你咁叫春 唔係辦法架wo

除左叫春我都有努力識人既

有無搵到target

有遇過 但發展唔到

未入黎都估到啦 喇殺屎

我左邊一半送俾右邊一半

唔知有冇命過14號
病死了